%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%% EXERCICES %%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{exercices}

\begin{ExosApp}

\subsection*{Exercices de base}

\exotd{15}
\exotd{16}
\exotd{14}
\exotd{17}

\subsection*{Dérivabilité}

\exotd{02}
\exotd{18}
\exotd{01}

\subsection*{Accroissements finis}

\exotd{03}
\exotd{19}

\subsection*{Convexité}

\exotd{05}
\exotd{04}
\exotd{06}

\subsection*{Etude de fonctions}

\exotd{07}
\exotd{08}
\exotd{09}
\exotd{20}

\subsection*{Sujets de concours}
\exotd{10}
\exotd{11}
\exotd{12}
\exotd{13}


\end{ExosApp}
\end{exercices}



%% EXERCICE INFINISSABLE EN ECE1??
%\exercice{Soit $f$ la fonction sur $\R$ par \[f(0)=0 \textrm{ et } \forall~x\neq 0, ~f(x)=e^{\frac{x-1}{x^2}}\]
%Montrer que la fonction $f$ est continue, puis dérivable sur $\R$. La fonction $f$ est-elle de classe $\CC^1$ sur $\R$ ?}
%
%%% A TERMINER
%\begin{prof}
%\solution{$f$ est continue sur $\R^{*}$ comme composée de fonctions continues. De plus, en posant $X=\frac{x-1}{x^2}$
%$$\lim_{x\rightarrow 0} X = -\infty \textrm{ et } \lim_{X \rightarrow -\infty} e^X=0$$
%Par composée, $\displaystyle{\lim_{x\rightarrow 0} f(x)=0 = f(0)}$. Donc $f$ est continue en $0$, et donc sur $\R$.\\
%$f$ est dérivable sur $\R^*$ comme composée de fonctions dérivables, et on a, pour tout réel $x$ non nul,
%$$f'(x)= \frac{-x^2+2x}{x^4} e^{\frac{x-1}{x^2}}$$
%}
%\end{prof}
